攻，唔洗教，守，一定要有死物路障擋速龍

今日好多人好勇，有盾

但警犬用速龍快速推進時

都係恐慌性撤退，後排既手足一落單就死了

防守時建議一定要有前方路障

警察 警察 警察

------路障-------
人 人 人 人 人 人
約五排人後

留空間

之後先人人人人人人

再set 下一個防守點既路障
-------留空隙-------

講完

推

發夢對付速龍諗到兩個方法
1. 前排有盾果班大隻佬，見到速龍衝鋒，一齊舉盾加速同佢鬥撞，撞完之後stop左佢地同埋利用人數優勢反壓，234排見前面衝一齊壓上一可以推到班狗仆街，之後你地想點對付都得。

2. 如果唔夠盾陣鬥撞，一開始速龍衝果陣陣型係會好散，呢個時候要人多拉佢地頭排幾個入已方陣型再開波

1 唔得，後排防暴盾陣其實好快到
如果打，仲G 得多手足

主守為上，死物守佢地衝鋒